屌 條路自己揀仆街唔好喊

呢句鳩野真係好撚柒 想話人抵死咪講抵撚死囉

又唔撚係有意思 又唔係好笑 都唔知做乜鳩

呢句係叫人自己對自己嘅決定負責任，同抵死有些少唔同

句野本身戇鳩 都唔明點解變金句 聽一次就冇意思
但個個跟住公廁咁講 成件事柒晒 同講既多落只係落井下石